送給罷工醫護的説話

多謝你地既付出

今日停止罷工，並唔係你地既失敗，而係呢個政府既失敗，最終香港點樣變差，100萬人感染都好，都係共業，唔係你地既錯，你地並不須要自責。

我只希望你地能夠好好保護自己，係確保自身安全下回復工作，你地付出已經夠多了。

好人一生平安

藍屍吹緊風叫賠錢